元朗區平靚正美食指南

恨左隔離區啲鮑參翅肚咁耐，元朗人終於唔使騎牛牛出去先有得食喇！
200蚊有野食有k唱有麻雀打，抵到爛啦！
分分鐘打麻雀贏返double添呀！
快啲報名啦

唔係元朗人 不過幫推